唉 幫我剪頭髮個師傅返左越南

好唔開心

我都想 不過我仲係學生

寄個頭返越南比佢剪囉

我都差唔多，間髮型鋪執咗笠

50蚊 單剪 連埋gel

所以佢平時收開50 都特登比多＄10貼士
知佢實做唔掂

租間70尺都要成5000銀
要剪幾多個頭先賺到錢

屌